［天滅支那］繼武漢肺炎同揚洲肺結核後，支那又再爆牛隻口蹄疫

全盛時期嘅支那可以同時出現幾多種疫症

武漢 香港 CU PolyU 東突

鼠疫依家搞成點??

下?豬瘟搞掂咗啦?
又到牛
幾時到雞?

差個禽流感

多難興邦